```{post} 2023-06-30
:author: GuayaHack
:tags: mytag
:category: wiki
:language: Español
:excerpt: 1
```

# Espacios o Spaces en GuayaHack

Cada miembro de GuayaHack tiene un espacio con su nombre en `/community/member/`. 

Éstos espacios le permiten a cada miembro tomar notas, mantener su documentación o hacer lo que prefiera dentro de el. Es un espacio personal y cada miembro deberá respetar el espacio de los demás.

La estructura actual es como sigue:

```console
community/
├── index.md
├── manifest.md
├── member
│   └── space
│       ├── danteboe
│       │   ├── index.md
│       │   ├── nota-on-boarding-git-gitlab.md
│       │   └── template.md
│       └── jdsalaro
│           ├── index.md
│           ├── index.md-data
│           └── template.md
└── rules.md

5 directories, 8 files
```

## Creación de un Nuevo Space

Para crear un nuevo `/space` simplemente copia la carpeta `template` a una con tu nombre de discord, por ejemplo `guayahack`.

```console
community/
├── index.md
├── manifest.md
├── member
│   └── space
│       ├── danteboe
│       │   ├── index.md
│       │   ├── nota-on-boarding-git-gitlab.md
│       │   └── template.md
│       └── jdsalaro
│           ├── index.md
│           ├── index.md-data
│           └── template.md
└── rules.md

5 directories, 8 files
```


```{figure} template.md-data/tux.png
---
name: tux-espacio
---
Tux
```



## H2

### H3

## Contribuciones 

{doc}`@jdsalaro </community/member/jdsalaro/index>`,

